Jlaw 係咪撈得好唔掂

Goop有人開post話pm有免費投資notes
咁咪pm 睇下
屌點知係Jlaw
搞咩要咁樣賣廣告

隔離POST有人用100蚊賣佢D片 成堆連登仔狗沖留TG
CLS..
佢D片送都唔睇
靠自己好過喇

睇完個啲片，
唔覺得值幾千蚊囉😓😓😓

隔離post一個比一個平 應該似吹水多

隔離po $50/100 買啲片睇吓我都冇咩所謂，一舊水當跌咗la

訪問下你地 點解賣到咁平 係咪佢啲片唔掂又貴

因為賣片果個本身就唔係原價買
一傳十，十傳百，無本生利
其實反而cfu 仲大獲，啲片完全無人提

你而家50蚊買完 40蚊賣比2條友都賺

點解冇人賣cfu d 堂應該都幾多人上
我覺得條友sale野好勁，比jlaw高明

不過我覺得cfu 講下人生道理、理財都ok

但投資方面就...

佢唔係好敢買爆升股lo
不過佢都似係偏向用canslim買股既
同埋佢畫d通道都幾準

其實jlaw講d野係ok 特別岩新手。好過學果d龔成學錯晒 輸到入肉先知咩事
不過係睇唔過眼佢一開始話免費share後尾原來都係為收錢

Cfu好似9up多

咁耐都無人share ??

係呀 仲叫人入大量期油添
衰左就話玩少少感受下負油價
信佢嗰啲搞緊老破喇

其實佢真倉 貼出來 日日update
其實仲多人睇

燈神黎嫁條垃圾

邊會咁做，貼倉咪即係拆穿西洋鏡

學黃國英話齋
睇你個P / L，唔洗解釋咁多

1年前定兩年前見cfu 個虛擬組合～100 萬
去到今時今日都係 < 100 萬
咁我咁忙為乜，買指數唔好

呢個又冇留意，平時睇佢d直播片見佢講得幾好，原來咁流

所以平時當聽下分析、新聞就算

cfu 正正係"想證明自己係啱" 果種類型

但投資講到尾，都係為咗賺錢啫

佢啲理論幾準嘅，
但成家都準備走囉，
一心諗住點cap 再多啲水，
都冇心機睇個市，
近呢一年分析都幾差下

之前俾人踢爆左up錯果d片會del
再拍番d呀媽係女人既教學片沖淡番

叫人買2x油 etf撈底，早排輸到班人仆街